今晚9:57默哀3分鐘

幫人貼，今晚10點鳩嗌前先默哀3分鐘，悼念烈士

7/9機場更新 求求大家

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG